Zij vertegenwoordigd om hem alle mistoestanden van Lydia's algemeen gedrag, het kleine voordeel kon halen uit de vriendschap van deze vrouw als Mevr Forster en de waarschijnlijkheid dat zij nog meer onvoorzichtige met zo'n maatje van Brighton, waar de verleidingen moet groter dan thuis.
